【全裸冰火體驗】田中圭意外露股 焗完桑拿再浸冰風呂

日本BL神劇《大叔的愛》大受歡迎，播出後掀起連串現像及製造話題，更帶挈男主角田中圭人氣急升，入行18年，終於令佢有一套代表作。

田中圭喺《大叔的愛》中飾演戇直男主角春田創一，在職場捲入複雜嘅HEHE關係，角色令觀眾對田中圭好感度大增，目前佢正夥拍吉岡里帆、遠藤憲一嘅富士台新劇《健康而有文化的最低限度生活》，近日就剝衫上綜藝節目谷劇。
田中圭近日亮相晨早節目全裸入鏡，雖然電視台有經過後期加工遮住重要部位，不過有網民就發現部份鏡頭，從鏡中倒影睇到田中圭不慎露股。田中今次應要求進行浴場及桑拿體驗，佢一絲不掛上陣，唔止走入乾蒸房搞到㷫合合，仲落埋冰風呂，搞到佢七情上面兼O晒嘴，場面搞笑。原來田中圭半紅不黑逾十年，一直鍾情傳統風呂，以前一星期會去足五日，不過近年已甚少到浴場，現時爆紅更加冇時間去公共浴場浸浴。

好白

白滑屁股圖呢？

留意後面塊鏡

Maki日日享受美好既肉體